東涌連儂牆有個啊叔揸相機周圍影人

大家小心